[眾籌] 推比更多人知 目標80萬 PORI我是香港人民調

依個新出既眾籌好似完全冇人知咁 希望大家可以幫手推推佢 whatsapp/ ig/ fb share比更多既人知
香港民意研究所昨日公佈第一輪「我們香港人」計劃的結果。呢個計劃同平時民調有一個好唔同的地方，就是「自己民調自己問，自己題目自己揀」，實行將提出問題的過程都公開埋俾公眾參與。

大家諗到有乜想知全香港七百萬人點諗，唔洗靠估，直接上去佢個網站建議。最多人投票支持的問題，就會成為下次的民調題目，三日後就會有結果。
之前問過eg. 有冇警黑合作/ 有冇公安滲透/ 押後區議會 一啲比較敏感既議題

眾籌計劃22/10就出左啦 到依家都先係得5%，希望大家可以課金支持，多多益善小小無拘

Link here

香港獨立媒體網介紹

推

[實驗」真香港人普選企業計劃